Het is alleen de intellectueel verloren die ooit in de clinch gaat.
Vertel me, Dorian Gray gek van je?"
De schilder beschouwd voor een paar momenten.
"Hij houdt van me," antwoordde hij na een pauze; "Ik weet dat hij houdt van me.
Natuurlijk heb ik hem strelen en dromerig.
